日本律師籲醫界周知 被強姦強制受精而墮胎不須加害人同意

原來日本可以咁玩

CLS，強奸嘅都要加害人同意？

樓豬唔係覺得要問下個強姦犯先下話？🤔

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？

攪大左仲可以專登唔同意墮胎

地球精英甚多

要加害人同意係咩玩法？真定假

攪大佢，再禁止佢落我個仔女

啲邏輯咁支那嘅